要求成立勇武聖戰部隊

反正有人諗住要死，叫佢地做人肉炸彈去政府炸一炸佢，政府在明，死士在暗。

呢度有冇人識做炸彈？

唔使睇 唔使回 新會然 一個post
Blocked